機會係留俾有機會既人

有冇人有埋依句野張相
之前喺度見過

機會係留比有錢嘅人